psycho-pass 3 結局出左

屌唔想睇，第3季個故事一舊一舊-.-

劇場版還可以
將第3季由垃圾救返做一般

正正常常警匪片咁

霜月好J

成套嘢最迷真係佢

1季神作
2季食老本
3季垃圾

睇H漫算撚數啦屌

第3季睇到？_？

心靈判官skr

呀朱都係無份落場
以前好憎佢依家好掛住佢

j個知事?

丁第三季個男主

出左中字未?

網絡版出咗，官方中字

ON9 冇朱妹 叫咩PSYCHO-PASS

即係同TV版一樣故弄玄虛唔知做乜撚咁
睇黎都唔使晒時間睇

屌，破壞晒第一季個種感覺，第二季開始已經差啲，第三季食晒屎

最頂唔順第３季個男主成日開啩，無晒正常推理個種方法，加上佢啲打鬥離晒地，長期玩集耍咁，可以係高處跳嚟跳去，無晒第一季個陣拳拳到肉嘅格鬥寫實

冇得J 狡嚙先係重點
而加小朱變埋執行官 真係多鬼謝 霜雪呢條8婆又唔知點樣對小朱

睇圖有聲

好想佢出返白毛 而家d奸角咁撚廢既
打鬥又冇第一季果種feel

點解梓澤衰咁多範，個犯罪系數一開始都仲係咁低

Source pls

中間冇左狡嚙 同常守就想棄坑

佢冇解釋點計就唔好深究
總之都叫開左個頭
但跟住仲有冇有料既劇本就

呢套野根本已經迷失左方向
老虛明明開好哂個靚既設定故事 但係都可以做到宜家咁

第一季講到個數字係咁就咁
總之個系統預測到你係犯罪者咁樣,好似未來報告咁
免罪體質係唔正常

第二季講到係心理狀態影響個數字,所謂免罪體質真係心理質素好好

第三季講到個數字真係心理問題咁,睇到犯罪畫面會加數字,睇唔到唔加

痴撚線
有集開唔到dominator射個人造人
之後打機械人又開到
個主教代理點解犯罪係數咁低

第三季睇到一頭霧水棄左
有無人可以話我知 最後小朱有無見返狡嚙

有

白毛之後d奸角都無乜個人魅力
老虛

當測謊機咪算,心跳冇乜大起伏就呃到佢
最大問題係免罪體質當面打人都係冇乜反應
唔係計埋行動表現黎測真係得啖笑

其實可唔可以用個物理分解模式打人

初初第一季就講到sibyl係現代科技造出黎既神
而白毛就係去挑戰同揭穿呢個神既真面目

宜家第二三季搞到sibyl好似好撚廢咁 勁多漏洞

果兩個主角唔知想點 高果個好配角feel

第三季真係講到一舊舊
一開波已skip哂2年前發生咩事
交代主角老豆又係1999
mental care 變撚到超能力咁

超能力開外掛查案真係想死
一早有呢d外掛當初就唔洗捉白毛捉得咁辛苦

第一張係邊到嚟
好似無印象

根本接落去sibyl輸出外國呢d道德判斷就fit哂
係要玩刁鑽利用少少冒點，發大到d反派可以瘋狂利用來為所欲為

都唔撚明點解個主角可以ff到咁多野出來，老豆仲可以帶佢睇sibyl，咩料

第一季

第3季到底講mud 9

話說d友仔可以隨隨便便入東塔玩大富翁咁多年而又冇人知
吹到sibyl都唔知

大約一開波就講有班新人查案
查查下就法國有個神秘組織係到犯緊罪
個組織其實係有個工具可以用個系統既漏洞黎賺錢
個組織啲人個個都想做大佬各懷鬼胎
最終boss就想利用組織班人成為系統一部份
但係劇情上冇對組織啲人有咩描寫
對觀眾黎成班其實都唔係幾知做緊咩
講到尾個組織最大贏家係個冇咩戲份既成員,
之後系統比個厚生省局長佢做,同埋佢要求系統放左常守朱
點解常守朱比人軟禁,其實唔係幾有講過

9成劇情就係講緊兩個新主角,講下佢地感情背景咁樣
1號主角就死老豆,話佢老豆原來比個組織啲人B害
識開超能力查案係老豆真傳既推理技巧黎

2號主角有個老婆,又話佢個組織用佢老婆要脅佢叫佢做間諜
一邊打緊最終boss,一邊個組織叫佢做間諜,劇情上只係短短1晚發生緊既事-.-

巴打 好野 咁都組織番出來。

佢套野表達得好差

灼老豆同炯阿哥既真相呢

主角精神投影仲勁過邏輯推理
100%諗到對手諗咩
入面d人隨時鳩估=100%正確

邪教第一次出果集d劇情快到痴撚線
套野成日講移民點點點，都知事又點睇移民
真係好撚複雜

其實冇人想知
個乜撚野呀哥，完全冇提過咩背景，做咩姐
淨係想知d舊人做咩比鬼妹撬走哂

出過ova講

都係果句 無朱妹唔撚睇

其實第一季白頭佬實在太有魅力，好難有新反派超越佢
梓澤都有佢影子，但明顯比唔上佢

男豬就係之前套劇場版講左點撬走
其他好似冇講

一開頭跟蹤高佬果個都有講

睇完劇場版
有無人解釋到比我知 炯同個白頭佬打個陣
無端端塞支唇膏入白頭佬個口到就驗到高犯罪數 可以開槍打死佢
又關個女知事抹走嘴上面既唇膏咩事
睇到一頭霧水

正常PP既朱妹要做執行官, 班監視官都管唔到吧…

係想連堆個老野一齊分解，誤導都知事已死

第一季陸叔真心高質

咁都總結到 好犀利

好似提過常守朱係自願軟禁? 對外係講佢殺左人
斷估唔係同灼阿爸件事有份,用佢換灼既自由,唔洗做百老匯ed野掛

男豬走基友咪跟住佢走

精神投影係超能力黎，都唔知加黎做乜

梓澤明明一路都好醒好勁咁，最後變白痴，佢之後做d野完全無謂，自己玩自己

黎蛇嘅閱讀能力

姐係香港唔會睇完整版？

想知朱守點解坐監
第一季個老師去左邊？
新局長有白毛影子
啲op ed好正

少個片尾彩蛋咁姐

管唔到所以直屬霜月所以霜月先咁大反應

因為名義上朱妹係罪犯唯有當執行官放返出黎
條罪應該係前局長屈佢軟禁佢

都係睇個情意結睇到牙朱同慎也已經好滿足

唔出番舊人 搵鬼睇

灼個超能力設定好趕客
兩個主角都唔討好，係靠d執行官撐住

因為佢每次都會留條生路畀人
生路不生路2揀1
唔係有心置人於死地

都明
但如果冇迷失方向應該要點樣做

但其實個系統唔係想殺晒所有犯罪者
佢哋係想吸納晒所有免罪體質(AA)嘅人從而令所有響規則外嘅AA消失
令自己變成完美

本來完美嘅系統就唔存在
第一季時因為有免罪已經唔完美
sibyl嘅solution(同本質)係將免罪嘅人納入系統 回避呢個問題
第二季係集團psycho-pass 個系統可以制裁埋自己
第三季。。。。講進化到唔再需要debug?

debug唔可以畀IT9知

最後嘅對白 估運朱嘅目的就係要公開sibyl令全社會知
而呢個想法威脅到現時嘅sibyl
所以犯罪指數會增加?然後軟禁?

詳見第4季

現階段想公開sibyl嘅秘密=犯罪

其實朱姐同系統而家應該係半和解，共生關係
朱姐從來立場都唔係要毀滅個系統，所以今集最後似乎個走向係sibyl嚟緊就會向公眾公開自己嘅存在，然後扶男主做public image去sale系統嘅好處，要公眾接受
而呢種做法朱姐似乎係肯接受

不過不失

最好睇就係朱妹見番真男豬sence 其他是但啦

第2季仲有講集團psycho-pass

屈g呀冲方丁，將警匪片加啲BL谷銷量，結局係BBQ仲想洗白埋西比拉，講句咩不自由嘅自由就想含混過去，咁支那個信用系統一定係佢嘅烏托邦

成套見到好多攻殼嘅影子，可惜冲方丁能力有限，咁樣BBQ完咗psycho pass系列都未必係壞事，至少唔洗再俾佢拎住個名整垃圾昆人睇

常守朱出番來+仲未講咩事
肯定有下季啦

唔洗再睇BL就得，唔想睇個男主發姣

我下季唔想再見到果兩個柒頭男主角
常守慎也擔正唔該

Bbq完咗無後續㗎啦，係睇吓出唔出返朱被軟禁嘅因由

亂鳩黎
無哂主角
唔知講咩
已糞

點會呀 實出外務果邊慎也條主線啦
一係就再出個新公安局局長果邊條線 搵返兩條GAY佬既組合

屌你老母真係垃撚圾
彩虹橋到底咩撚野黎,除錯程式令佢可以走sibyl 盲點
之後比人扲黎做賭場?賭輸要死?
ON撚9,大家齊齊利用佢黎搵錢算啦,賭咩撚野
9唔撚答8

班執行官全部路人,以為如月有咩驚人秘密,點知就係咁
主角個能力ON撚9,後期完全冇用過咁
編劇去死啦,真係好垃圾,唔知睇左D咩

應該冇下季吧

有的話 唔該老虛寫先好做